戰友 對唔住 留守咗幾日 今晚人數...

今晚人數係咁跌
守咗咁多日 食咗幾多個催淚彈
我唔想又好似星期一凌晨睇住班女仔被狗圍
走啦 聽日 be water
佔到都無人接力 中環又多小路 好難守

Respect 曾經同仲留係前線咁多位戰友
God bless Hong Kong

之後我就訓醒咗

pish
大家快走
無謂硬碰

走啦 各位

智取香港🇭🇰

走啊 plz